\begin{aufgabe}{Intervalltesterzeuger}
In Aufgabe~\ref{intervalltest} entwickelteste du eine
Prozedur \schemeinline{in-interval?}. Implementiere nun eine Prozedur
\schemeinline{make-interval-test}, die nur zwei Argumente nimmt -- die Grenzen
eines Intervalls -- und als Ergebnis eine Prozedur zurückgibt, die eine
übergebene Zahl auf Zugehörigkeit zum Intervall überprüft:

\begin{schemecode}
(define in-lieblingsintervall? (make-interval-test 2 7))

(in-lieblingsintervall? 3)
; soll evaluieren zu: #t

(in-lieblingsintervall? 10)
; soll evaluieren zu: #f
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
